憂中美關係惡化恆指低開748點

屌你老母咁撚壟同既理由都寫得出

冇野寫解釋唔到咪寫恆指低開748點咪算囉

A50期貨跌5%, 人仔離岸跌幾百點
咪全部都係呢D鳩屎因素架啦

唔係已經惡化左咩？

識寫字就做到財演

應該係識9吹就做到

再惡化
更加惡化
再更加惡化
惡化-改
惡化-終
惡化-魂斷

因中美開戰美股大漲3000點

有好過？